點解女人嬲果陣會喊？

因為佢地知殺人係犯法，所以沮喪到喊

嬲同傷心都唔識分

嬲到喊

眼淚可以殺人

嬲個個人 仲好失望

一哭二鬧三上屌，勝過講千言萬語

通常係因為佢着緊果個人 所以先會嬲到喊

關你撚事咩

發爛渣

女唔啱，喊，就變男唔啱
男唔啱，喊，都係男唔啱
女啱，喊，都係男唔啱
男啱，喊，都係男唔啱
屋企隻寵物唔啱，女喊，都係男唔啱
樓下個細路唔啱，女喊，都係男唔啱
公司個清潔丫姐唔啱，女喊，都係男唔啱
政府做事仆街唔啱，女喊，都係男唔啱

咁你明未？

係邊撚個第一個講整喊女人就係你唔啱？同我閹撚左佢

卡通片就話姐
仲同你慢慢進化成熟期，再進完全體慢慢打？

直接進究極體，喊一喊就打完啦